（突發）BBC sport官宣牙朗回家！

Jm9

我屌你老母皇馬逼走魯爾卡斯 今次到我朗?

戇鳩仔有樣睇

BBC del jor lu